大家唔好再用gogovan啦

聽講話剝削得司機好勁,貴多十蚊八蚊用call4van

供求問題，司機冇錢賺自然唔做佢，
打手到你

打咩手,我無46牌,咁用lala move

依家講緊市場壟斷問題，未壟斷之前咪有著數，但呢啲野啲司機識閪咩，樓主咪擺上黎講

我用lala

ggvan呢d紅底唔會用

我已經喺fb講過無數次，鳩鳩van係靠剝削司機賺錢嘅仆街冚家剷，無奈為咗慳十元八塊而走去用嘅人佔多數，仲有一樣暫時無法扭轉嘅係佢真係多車，call4van成日落完柯打冇車接，久而久之真係唔會再用

ON9 , 你講到人地咁吸血你咪唔好用囉 , 人地用乜關你柒事咩? 駛你去幫人抱不平? Van仔佬唔用GOGOVAN 自己無生意咋嘛?無人逼你架碌柒?

我十年唔call一次車,但我鍾意屌鳩啲霸權呀,吹咩？

好少call車但用過幾次, 次次call4van都無車接柯打, gogovan幾分鐘就有車
唔係我唔想用call4van呀大佬, 佢都無車點用

關你撚事咩打手

應該問點解會攪到唔用鳩鳩Van就冇生意，不過都係算啦，同你呢類小農DNA講大道理都係嘥鳩氣

GoGoVan 已del
用乜都好 就係唔用佢

幫襯鳩鳩即係幫襯阿里巴巴

我用開lalamove，態度幾好，收費同高高又相近

GogoVan
58 同城
爱中国

口講無憑,證據呢
要人信你講就拎證據出黎支持你既論點

咁神奇?我用兩次call4van 5分鐘內都有車接柯打，兩次都係大雨到hihi

call4van夠哂本土

有朋友做緊街台van，佢話gogo有plan買既，買左就易d接大單，你唔買一定唔夠人搶，就算你唔買你都要比月費先可以接單，咁算唔算係剝削

call4van啲師傅nice好多
但真係少車

佢而家企邊邊
最早幫本民前
之後幫熱狗

del左佢先 唔該樓主

打你老味 呢家人地染紅 睇唔係你班港閪啦

慘在人地5秒有車呢

鳩鳩van變左紅底 變支那巴巴做唔見得起光既野

大把司機識玩，接完取消柯打

有車但唔載叫我cut 單呢

9點幾旺角出中半山
叫左2架 2部都話唔去
（我已經mark 埋行西隧）

最後叫返雞記先得

Yes 伏到仆街

Lala 都係大陸資金

咁佢比gogo剝削既 好似抽10%
對送貨收貨無影響既話 無咩所謂

識call 一定揀call4van

有無巴打有用開total van？平時帶狗狗去都係用呢間多，不過準備用多啲call4van，夠本土，啲司機又nice，同埋唔算難有車，最耐都係等10-15分鐘

以前電話 call van 嘅公司，唔係都係類似咁做咩？
唔比月費邊度搵姐姐接電話比單你？

一睇就知 仲平過gogovan cls

以前call van 車費無咁平嘛

Gogovan 衝出來做到d 車費勁平之後再收司機錢
司機咪無肉食

其實街台 勁達 雞記會唔會平啲 定個啲都join埋gogovan?

Lala可以租中環中建大廈 甲級寫字樓做office,仲chi sin

晨早就唔應該用啦

咁撚癲

on9
邊間平咪用邊間

屌 死港豬
大陸食物住宿多平啦
唔返大陸？

以前係幾耐之前？call van 5,6 年前已經多數平過的士，除非短途。

gogovan 收幾多唔知，但上年左右個價錢仍然貴過電話 call

當時電話 call 唔去既地方，gogovan 去，又快 D 有車

所以 call 車電話已 delete 晒

行路最平

打手講到個Call4Van好撚好咁

所有做大左既公司都奶共架La，達哥狗咪又係奶共
Call4Van唔奶因為佢奶唔起咋

邊個台咪又係果堆貨車佬

點解要搵Call4Van呀打手
不如搵返勁達雞記啦

其實佢剝削司機 關我撚事
作為消費者 相同服務 我緊係用個平既

司機甘願受剝削 緊有佢既原因

Go go van正仆街

其實d司機自己都on9
近年勁多新入行連開門都唔幫手